矶鹞、猫头鹰、潜鸟和鹅都要经历小规模的迁徙。 游隼迁徙的能力可能在于它的DNA。菲利普·基弗，2021年3月4日 
 在一棵巨大的橡树下，我进行了一次电话面试，没有受到办公室同事的打扰——尖叫的孩子和鼻子里的鹅。 去新奥尔良三周是工作还是度假? 两者都有。 安德里亚·萨克斯2021年2月19日|华盛顿邮报 
 在长岛，经常能看到几十只鹅在公园道旁边筑巢。 四种野生动物在城市中茁壮成长。作者:Ryan Chelius/户外生活|，2021年2月9日| 
 事实是，他们在第三节结束的时候投了2分，把5分变成了3分。 包装工踢进了一个球，乔什·阿伦度过了糟糕的一天，山羊和山羊宝宝注定要进入超级碗|萨拉·齐格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2021年1月25日|FiveThirtyEight 
 每年，数以百万计的斑头雁在喜马拉雅山上迁徙，这种行为已经持续了数百万年。 为什么鸟类可以飞越珠穆朗玛峰-第94期:进化沃尔特·默奇| 2020年12月30日|鹦鹉螺 
 我们有一只正在下金蛋的小鹅，他们让我们把它的头剪下来。 大卫·林奇谈超越冥想、《双峰》以及与坎耶·维斯特的合作 
 我漫无目的地闲逛了一会儿，然后把那只鹅交给了驳船上一个默认的嬉皮士。 激进挑衅者和公社领袖的生活和艺术-奥托·米尔|安东尼·哈登-嘉宾| 2014年9月22日|每日野兽 
 其中一人拿着一把切肉刀和一只活鹅。 激进挑衅者和公社领袖的生活和艺术-奥托·米尔|安东尼·哈登-嘉宾| 2014年9月22日|每日野兽 
 最后，当不幸的德国人畏缩哭泣时，克利斯正步走出了餐厅。 空袭下的生活:孩子们在炮火下永远不会忘记——或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽 
 那么，奥巴马政府将从伊朗得到的大鹅蛋将更明显是一个拉链。 普京准备通过破坏伊朗协议来报复奥巴马|Josh Rogin | 2014年7月19日|每日野兽 
 听到这家伙谈论它，使我的嘴像砖窑，我的肉像鹅。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 库钦人用用豪猪刺缠绕的鹅毛做了漂亮的管柄。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 大家都想让妈妈看看他，等到时机成熟了，她才承认，爸爸的天鹅并没有变成鹅。 雏菊链|夏洛特·杨 
 赤纬轴很短，由一个用螺栓固定在极轴上端的巨大鹅颈支撑。 内布尔和星团|詹姆斯·爱德华·基勒的照片 
 醒来的狗，也不是比猎犬更清醒的咯咯叫的鹅。” 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟